有無試過鍾意人，但最後都要埋在心底裏

對一個女仔一見鍾情， 但因為已經有女朋友
所以最後都係收自己皮，叫自己咪搞咁多野
但依種心動感覺，好撚耐無feel過

只能怪識得太遲，相逢恨晚

有無人都試過

我無埋在心底，但係。。。

姐係鳩痕

完

So true
但有男人天性就係咁 正常

❌有

但係對方唔鍾意你？

一語中的

岩呀 天性係咁 但理性的我制止了自己

點解唔飛咗女朋友？